是日晚餐 毒撚請入。。。。。。

幾點買？未到減價時段咩？

刺身減左

我中意買半條魚個款食，有時深海池魚，有時鯛魚！好爽！

好似係有個魚頭果款？

YES.

下次試下

唔擺上keyboard食？

唔夠飽的

狗？

我有杯麵

你真係唔識架喎

Video?

rich

後補

is